防水手機邊部啲聲靚？

想買部機，要求好簡單
防水，內置喇叭聲靚，最好大聲啲，但唔拆
唔想成日叉多舊藍牙喇叭
有咩好介紹？

XR

吓？點解
唔好fake人

LG v40

S10+

s10

其實買部bose micro 都係幾百蚊
D聲真係正好撚多
壞左/唔見 又唔心痛
我有一隻 成日播

U12+?
利申:前U11+用家 個喇叭好大聲 音質唔差 係低音差少少

Thx
用緊，覺得個喇叭好拆

Thx
屋企有S9
分別大唔大

Thx
留意下先

Thx
唔想再拎多舊野

Mate 20 X
喇叭超好聲

唔係嘛😅